[突發] 我個friend做緊藍絲page admin 有廿萬like

[ member]

我班friend係2014年雨革後入咗個藍絲page（silent majority）做admin
呃咗班廢老19萬like之後
近期開始帶到風向
你哋見佢哋個page隻字不提光復屯門就知

就算近期班真藍絲廢老開咗下面個新page (sing majority)

都係冇人信

班傻仔撐警藍絲廢老係真心蠢架喎

[/ member]

屌加密失敗
唔好俾班廢老睇到

班廢老傻過豬

大家唔好推

太高調啦

屌真心唔知邊個真邊個假

有無人印

[ member]唔算好高調啦 仲有20萬個like[/mem ber]

哦 好呀

支持真正愛國愛港page sing majority

singmajority係班廢老新開 但無人信
個舊page(silent majority)遲啲就會慢慢帶風向

太家幫手幫家人like返正確嘅page la

屌班廢老好好笑
係到話個新page係'黃友'開
team kill

唔好推啦

樓豬柒咗

蠢到hihi

你朋友fat fat

做乜唔加密呀？萬一俾對方睇到咪穿晒煲害咗你個Silent majority page admin朋友事小，萬一佢哋真係走去Sing majority集結就弊喇

各位愛國愛港的香港市民集結！請廣傳！

喂 我屌你老母

去死啦

5毛廢老? block得

屌你唔識開post就唔好開啦
唔開無人話你係啞既

（Show Blocked User - 李棟旭)

識唔識加密

一定會動員煮死你個黃屍費青朋友開嘅SLIENT Majority幫港出聲偽專頁！
死黃毒癈青, 有爺生無乸教 正扑街

大力一推

識唔識開post啊你，比人知道啦

25可恥

推

樓主高招

大佬加密呀！

死返大灣區啦3毛

加密啦柒頭累死個手足

唔好以為我地d老人家 吾識上連登.
一早開左帳號混入你班癈青入面.
日日淨係识攪事 無建設。。全部收嘥尾國錢,, 搞事

陣間就上Slient majority 散開張圖。。

其實唔應該只係樓豬個個page要咁做根本所有藍絲page都應該擺人入去班藍絲咁撚蠢識分條鐵咩不過樓豬朋友做埋admin真係但唔好學填海華咁想變節做狗

3毛死撚開啦

唔洗讚我
我朋友叻姐
佢都有40幾歲
所以班廢中廢老冇人知佢係餓底

連仔del post 唔係機密資料外洩俾班藍絲廢老知道就大撚鑊

屌你咁佢地咪知道曬lo，樓主豬隊友

連仔 望遠巴 幫幫手

上面班真心膠做乜鳩
擺明玩鳩班藍絲

唔怪得silent最近咁正常
原來有卧底
反而新嗰個on9藍屍page Sing得5萬幾個like

希望冇廢老睇到

做乜講出來，計劃失敗了

仲推?

係咪on9 咁樣義士既努力會俾你破壞架

屌 你咁樣同公開你朋友有乜分別
有時真係好撚憎你呢種懶醒既人
人地幾年既努力比你咁樣搞一搞

身在曹營心在漢

已report真藍絲 fan page

今次比樓主害死。。。

係 個舊page撚咗佢哋幾年都無人知

負皮我比嘅 密都唔識加

你個fd是咪弱智

原來Slient是黃的
即刻同身邊姨媽姑姐講

廢老無得救

嘩好睇過咩廷禧攻略

下次加密返先啦

[member]我哋不如諗下方法滲透Sing Majority?[member]

谢谢楼主 让我得到真正的资讯 好人一生平安

原來就係你
一定要貼上去踢爆你班黃屍

你隻三毛仲要揚埋出去
好啦而家全部藍絲都知
我見啲黃絲仲喺原本個page死撐話係真page
咁明顯都有

你個fd ho ball!

近期有無人發現silent majority成日post埋啲 19片？
咩行catwalk仆親 生日蛋糕玩fd等等
全部都係開始洗版帶風向 時興鬆 時緊張 時奮怒
等班廢老開始有政治疲態 (political tiredness)
唔再理新嘅政治動向

見到班廢老日日屌sing majority真係笑咗

靜靜地贏唔得嘅。。。

[member]好心大家去silent majority死撐果陣換返走張死人黑死pro pic，係人都知係自己友，咁蠢都 [/membe

推啦

原諒我p牌仔

難啲 因為新開
過幾年先慢慢滲透

樓豬柒左 大家記住唔好推

屌你 你密又唔撚加
你個fd大撚獲

唔好再推了，呢度唔安全

屌你咩

Show Blocked User - bbgiloveu
三毛死全家

屌你啦 你fd俾你玩死啦今次 快del po

唔好推！！

傻閪懶係威咁

咪係囉，潛伏咗咁耐都冇被揭發，你一個post累人被炒就唔好啦

del po啦

樓主多得你唔少

屌你又篤灰，唔識加密就咪撚開post啦，

屌！del post啦，加個密都唔撚識

del post

[membar]加密都唔識
由佢沉啦屌[ /member]

加密

Show Blocked User - 仙草冰
收皮啦p牌仔三毛
死番大灣區啦

笑到嘔

屌 你係咪on9架加密都打錯
唉廿萬like嘅臥底page俾你1個post廢咗

人面多險詐~~

講真，大家唔好推喇，由得個post沉底啦

想起自己友尾注

快del post啦

屌鳩你 篤灰？

喂咪撚推佢張圖啦醒唔切

冇問題

唔好推啦 通左天啲人會過晒新個個到

唔好推呀

你呃藍絲咁耐 大家藍絲一齊擺上去

屌你樓豬

哩到好多鬼，唔好推呀

屌唔好推

樓主加唔到密阿
唉，唔好再推

識唔識加密呀

樓主害死人

Show Blocked User - 你肚臍有粒大孖瘡
收皮啦三毛狗

見一隻鬼block一隻

仆街仔 你個加密咁玩法 咪比人知道曬囉

唔好推啦

樓主係咪on9嫁 比人知係假啦
我班屋企人收到風 quit哂啦

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(唔記得左密碼//就算解都要有律師在場）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

Block晒你班賣隊友三毛

[url]呵[/url]

唔撚係掛

做咩講出黎 大家唔好再推

好在廢老唔識上連登

求版主del post

唔好俾啲廢老知

屌咪推啦

唔知點解del唔到
召喚望遠巴

你覺得我係三毛嘅 歡迎block我

我冇野講

養 Page 千日，用在一時！

屌 sor 我諗住叫大家扮廢老攻新page
點知加密加7咗

屌你個西 即刻unlike先！

仆街樓主二五！

點解可以咁蠢

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

屌
做乜自爆呀😂

想點

嘩～～ 樓豬豬好柒柒呀～ 推抋土俾藍絲絲睇睇～～

屌你識唔識加密

仆街 黃了

del po啦on9仔

屌 咪撚再推啦你班仆街

見樓主個名同我差唔多 幫你推下

屯門光復緊
呢邊就洗版等廢老唔知

扮加密唔到？
點會opening tag 同closing tag 都錯

樓主鬼到

請善用起底功能
你先係鬼

仆街咪推，唔好諗得班廢老咁蠢。
俾你爆哂出黎，去撐個真group就仆街

屌，講重要嘢唔試下加唔加密到就post出嚟

Del post la 儍西比藍屍知道就仆街加密都唔識

驗腦

點做野架 大獲喇 呢鋪

求連仔立即del post，唔好俾班廢老知道我地個計劃

唉屌, 加密失敗連仔快D del po la

高招喎

係 我個fd真心勁 咁都做到咁多年admin

屌你加密都唔識，而家黃晒啦，叫admin del post啦

唔好再推啦個frd 比你害死！！

唔好擺上黎
有啲藍絲識上呢度拎料

而家比人睇晒喇

支持警察，严正執法！

班人蠢過豬
被舊page撚幾年都唔知
鬼識spread開呢個post咩

Hide Blocked User - 香港警務處
好行唔送

此地無銀

由佢沉呀
唔好推呀
廢事比d藍絲發現

加密都唔識

咁樣呃老友記都有嘅 冇人性㗎
Silent majority死全家

傻仔 黃哂啦

Ching你加密失敗啊
[member]唔可以比班藍絲廢老知自己like錯page架[/ member]

咪推啦

頂對唔住啊

唔怕一萬，最怕萬一，大家都係咪再推呢個post啦

喂呢個post由佢沉
盡量低調啦

有無搞錯啊樓主, 加密都唔識, 屌你咩陣間真係畀班藍絲見到入撚哂去佢地個新PAGE就仆街啦

樓豬你個frd 俾你害死啦

屌
咪再推
唔可以比藍絲睇到

唔好推

[member]喂！你個加密廢左呀[ /member]

[url]推[/url]

屌咪推

屌你唔撚識加密？
比班藍絲見到咪仆街囉屌

豬隊友
你個friend嘅心血白費哂

唔好推啦您地 廢人地一班心汗

哎呀 比人mon曬

未加密

😂

[ member]
俾佢地知道左！依家你話點算啦！
[/member]

[ member]屌你...咪撚篤灰啦
[ /member]

我無

你咁樣出賣個朋友

你地唔好推啦頂

on9你個加密啊，死啦死啦

下次加密小心啲
希望可以沉底

係就唔洗煩啦
有幾次留言 黑警死全家 落sing majority到都俾班藍絲廢老block咗

五毛block得

傻西廢老

頂你 識唔識開post

好行唔送
Show Blocked User - Ceciliabb蘇麗珊

樓主係真五毛 各位可以block

樓主借fake藍絲之名fake鳩連登仔

做得好呀連登仔

加密失敗

一定會畀對家知哂

唔好再推啦

屌你無加密呀

唔好推啦
樓主都唔想

唔好推啦，由得班on9啦

你哋仲乜仲喺度推呢個post？都話由得佢沉底咯

del post啦 穿晒煲啦

叫連仔del左佢啦 好多狗mon post

【盡做】保護自己checklist【求補充】

擁

仆街啦你 爆大鑊

屌戇鳩 呢啲嘢加密啦

加密啊朋友
我無嘢講

不要再說了

真的假不了，假的真不了

你真係好柒咪撚推啦

勁